覺唔覺信主信到走火入魔既人好離地

我一向覺得每個信仰要尊重，而且有信仰寄託不是問題 ，但有d教徒你搵佢就巳讀不回，但每日就sd埋哂d宗教知識黎，好有禮貌講左唔好sd又sd黎，要人信教唔好好似迫人信咁每日煩人、咁樣咪仲欲速則不達